(純討論)公園表演問題

純粹討論一下
剛才見到有人係公園俾管理員趕，
樂器係公眾嘅公園唔可以表演，
想問下香港有無相關嘅法例講到明？
有無相關團體注意呢啲野呢？

因為我記得都有人爭取過係文化中心出面表演到